成個財經台一到夜晚就8成 post 都係 TSLA ！

代表咩

代表繼續升，我準備買多十皮落去